【高達】究竟邊個係最強機師？

成日都討論邊部高達最勁最靚
咁究竟邊個先係最強機師？

我先：剎那．F．塞耶

第一個變革者
仲要同外星人交流

OK

拉拉．辛 陰魂不散 宇宙成日鬧鬼都關佢事
第二個係gundam G機動武鬥傳入面徙手拆高達果班

東方不敗已經玩晒啦

顧夏陽

但係高達操作能力未必係最勁

永遠支持馬沙

三日月

李亞寶

基拉

俺はガンダムだ

100%係剎那

變革者+els

巴尼

100% 基拉

你上到架機當你贏

上到架機 用毛巾都收你皮

普通人黎講，卡羅多徒手搶ms都幾勁

大戰post
新人類for sure

佢唔洗高達都打得贏 咁仲算唔算機師

去到獨角獸 新人類已經係玩緊念力大戰

東方不敗果代根本係bug
可唔可以立法規管以後高達po唔好再話果代邊個勁

一定係阿寶

齋計揸機一定係李阿寶

佢都唔係敢達駕駛員

敢動戰士 鋼達

計駕駛能力都應該係阿寶

明鏡止水杜門唔夠東方不敗打咩

李阿寶
呢個問題基本上已經蓋棺定論咗好多年

就算未嘈完
可以直接排除嘅一定係基拉大和
羅裘爾都勁過佢

竟然冇人講加美尤

加美尤有乜勁？
冇女人就廢

不安 咩係敢達

一定係阿寶
跟本後期d 高達就垃圾 一支炮秒人成隊軍隊 唔好睇

你不如話佢冇得通靈就廢啦
計nt力史上最強

奶油係NT最強
寶少係駕駛最強

我

比阿寶當狗撚

基拉！！！！！！！！！！！！！！大和！！！！！！！！！！！！

剩係斬黎斬去個駕駛艙都爆埋基拉都未死就知邊個先係最強機師

計生存能力一定係2000次男

上機前定後

super pilot

多謝支持

加美尤係女仔名

最後做醫生，係咁NTR人...

設定上應該係基拉
部freedom比第個揸應該一早比人打爆咗

笑唔出
基拉應該連哥奧車尾燈都見唔到，唔好講其他人

溝晒佢d囡即刻變垃圾啦

世界大戰